Para el paso de argumentos simplemente copiamos los argumentos al stack en el orden que aparece en https://web.stanford.edu/class/cs140/projects/pintos/pintos_3.html#SEC51 mediante el uso de memcpy. Encápsulamos el pushear a un stack en el método 'push_to_stack'.

Para el halt() . Hicimos una llamada a funciones de sistama para apagar el PC.
Para el salir(). Se muestra el mensaje pedido  y después se hace la llamada al sistema para cerrar el thread.
El ejecutar(). Hacemos un reconocimiento de parametros para después hacer una llamada al sistema para ejecutar el proceso.
Wait() no se implementó.